其實點解叫sit up 唔叫 sleep up

明明瞓喺到再上去
就算你話係坐喺到再落去 都係叫sit down吖

Lay up啦係都叫

lay點解 我小學未教....

Stand up?

本身動作開頭係瞓喺度
做完你會坐咗喺度
咁咪sit up

原本瞓低，sit up=坐起身

sleep up=瞓起身？
俾盡都係sleep and up

係囖 點解要叫 shut up 啲外國人真係on99 唔撚識英文

第一下都係咁諗 樓豬出嚟搞笑

你起佢底就知啦 懷疑係pr 嚟

叫開fuck up

Shut up啦

即係跳起？

Stand up = 由坐變企
Sit up = 由瞓變坐